有冇人覺得903 果隻“跳舞跳好耐“好撚7 難聽

我真係唔識欣賞，亂9 咁黎
煩撚到仆街
係咁。。。波波波，跳舞跳好耐

DJ King Remix

呢條友不嬲on9